冬妹MAMA SOLO STAGE

抵制！

型

唱得個20秒
彩排黎都唔知做乜

無波

阿西巴其實得冬妹一個人頂住
我們公司完蛋了